[集思廣益]買bitcoin嘅你究竟有咩投資策略

岩岩發現1 hour and 3 hour bb通道跟得幾貼

其實hodl先係皇道

push